\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{sbc-template}

\usepackage{graphicx,url}
\usepackage{subfigure}
\usepackage[brazil]{babel}   
\usepackage[utf8]{inputenc}  

     
\sloppy




\title{Paralelização de ... em arduino\footnote{Esta pesquisa tem sido parcialmente financiada pela bolsa da CAPES sob processo número 3471-13-6.}}

\author{Marcos Morgenstern\inst{1}, Edson L. Padoin\inst{1,2}
}


\address{Universidade Reg. do Noroeste do Estado do Rio G. do Sul (UNIJUI) - Ijuí - RS - Brasil
\nextinstitute
Universidade Federal do Rio Grande do Sul (UFRGS) - Porto Alegre - RS - Brasil
  \email{
   \{marcos,padoin\}@unijui.edu.br}
}




\begin{document} 

\maketitle
  
%  \begin{abstract} 
% This article discusses massively parallel computing with the use of accelerators and OpenCL libraries. With the current need for high performance computers turn on machines that consume less power and to keep the same or even greater computing power, this research aims to obtain results which show the improved energy efficiency using Heterogeneous Computing. 
% 
%  \end{abstract}

 \begin{resumo} 

Este artigo apresenta um comparativo de desempenho e
eficiência energética de sistemas heterogêneos com diferentes aceleradores. 
O objetivo do estudo é analisar a utilização de aceleradores como
alternativa ao aumento de desempenho e à redução do consumo de energia dos sistemas.

 \end{resumo}
 
\input{secoes/intro.tex}
\input{secoes/trabrel.tex}
\input{secoes/benchmarks.tex}
\input{secoes/proposta.tex}
\input{secoes/conclusao.tex}

\bibliographystyle{sbc}
\bibliography{referencias}
 
\end{document}
